# Comandi server

## COMPRA
- BITTO
- FARINA 
- AUTOPIZZOCCHERO

### Futuro
- BROKERBITTO
- BROKERFARINA

## FONDI
Ritorna i fondi in CHF (franchi svizzeri di Maggioni) ottenuti con la vendita di pizzoccheri

## PREZZO
- IMPOSTA [CHF]
- STATO

# Risposta del server
- OK [messaggio]
anche per stato
- KO [messaggio]

